貓貓禮志個post比人擺左上藍絲比group

好可憐

班人嬲撚到

貓貓等比習大大屌

有份打瀉老母碗湯嘅我會唔會被當成不孝子

貓貓係有精神病

啱呀
習大大屌貓貓玩人獸交

Cctai做唔到既野
錦滿做到了

佢似五毛 成日開膠po比藍絲做素材

日本坐商務
半島食dinner

想翻七日了

25?

熱狗一個作用> 50萬黃c

藍絲share熱狗po
即係熱狗=暗共

又玩膠

熱狗=暗共係人都知

今次藍絲幫手fc埋

笑撚左 一堆同時代脫晒節的人

尾二 Ryan Ku 句嘢
完全可以迴力

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

班on9藍絲仲覺得星期六返工先高級

4眼

好人好姐點會返六日

班撚樣嬲到 九成做藍領

依家上連登要咁認真㗎
咁都觸動到低下階層嘅玻璃心

志哥

比志哥撚狗咁撚

笑到仆街

嬲住咁返工

25

今次真係要割
成日開post串鳩我地依d物業睇場師

條友乘機做選舉宣傳

似廚房佬多
落場mon下波台一陣又返工

好人好者點會連星期六都要返工
你班藍絲做足七日啦

谷住谷住手腳慢,轉頭又畀老細省

嘩啲留言

好彩我炒場師係彈性工作

屌奶星
藍絲上波台=俾連狗賺廣告費=連狗賺波台廣告費補貼CC台班反中亂港的黃C唔使睇廣告=支持黃色經濟圈=分裂香港=觸犯國安法
利申愛国愛港開左Adblock

你姐

力羊財務自由啦

笑撚死

藍屍狗弱智唔係扮

屌你老母，而家返6日係罪？

小心志兄私了你

班廢柴5毛認唔出佢地個同路人